多謝大公報支持香港人

🤒

警權暴力

區選結果見到正義啦

暴力黑警

彈弓報

connect埋左報

笑咗